呢個係萬寶路嘅世界

七星火機邊度買？

邊度買

騎住隻馬 嗱住條捉馬繩 咁講..呢個

呢個係好煙味嘅世界

香港幾時先出呢隻味

機會不大

淘x

我都好鍾意七星menthol 12號
可惜香港冇

呢隻？

係呀 大陸關口都冇現貨 一定要日本先有

日免有冇，感覺似係日稅

呢句廣告口號爆咗你年齡出嚟

識食一定要食手卷

打鼓

應該冇

日本7仔都搵唔到呢隻
Winston隻哈蜜瓜又難食左 瓜味淡左
屌

水蜜桃得機場免稅先有
可以試下kool，真係幾好

錯，我九十後，只係我鐘意睇呢d老餅野遮

kool薄荷都夠提神

有冇手足食過紫luck
想試但食開醇煙唔敢買

Kool d 煙絲真屌打winston同萬寶路（爆珠）

紫luck冇日免，國際版就有，又有分單珠雙珠

好藥水味

點解要食煙

好臭又傷身